黃子華收飛放飛過一過黎

我就買到幾張連位飛 都係380
想要就搵我

而家正常放幾錢張先唔會俾人話係黃牛黨?
放貴一倍算唔算

貴12百我接受貴成千
不了